[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "1cpq2lpKKowazHYEgdRPZS2XcM4",
        "id": "RutLtCC4JSg",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-09-30T21:34:54Z",
            "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
            "title": "Will Smith lo confirm\u00f3: Su MATRIMONIO es ABIERTO y \u00bftuvo una relaci\u00f3n con MARGOT ROBBIE?",
            "description": "Luego de a\u00f1os de rumores, Will Smith confirma que tiene una relaci\u00f3n abierta con Jada Pinkett-Smith y... \u00bfse confirma su amor\u00edo con Margot Robbie?\n\n#WillSmith #JadaPinkettSmith #MargotRobbie\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\nTwitch \u27a5 http://twitch.tv/juanitosay\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RutLtCC4JSg/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RutLtCC4JSg/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RutLtCC4JSg/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RutLtCC4JSg/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/RutLtCC4JSg/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "DELCARAJO TV",
            "tags": [
                "juanito say",
                "delcarajo",
                "delcarajo tv",
                "will smith",
                "margot robbie",
                "will smith y margot robbie",
                "jada pinkett smith",
                "jada pinkett",
                "esposa de will smith",
                "jaden smith",
                "august alsina",
                "will smith enga\u00f1ado",
                "will smith margot robbie",
                "will smith margot robbie focus",
                "harley quinn",
                "red table talk",
                "will smith meme",
                "relacion abierta",
                "que paso",
                "la verdad",
                "hilo de twitter"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Will Smith lo confirm\u00f3: Su MATRIMONIO es ABIERTO y \u00bftuvo una relaci\u00f3n con MARGOT ROBBIE?",
                "description": "Luego de a\u00f1os de rumores, Will Smith confirma que tiene una relaci\u00f3n abierta con Jada Pinkett-Smith y... \u00bfse confirma su amor\u00edo con Margot Robbie?\n\n#WillSmith #JadaPinkettSmith #MargotRobbie\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\nTwitch \u27a5 http://twitch.tv/juanitosay\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT13M17S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "83455",
            "likeCount": "4432",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "469"
        }
    }
]