[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "2F-IJVIXzJZ_9zLn8xsAA7SvzwU",
        "id": "QtIkIfdCwb0",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-08-31T03:01:59Z",
            "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
            "title": "BILL AND TED FACE THE MUSIC es la mejor pel\u00edcula del a\u00f1o y te explico por que\u2026 | RESE\u00d1A",
            "description": "Por fin se estreno Bill and Ted Face the Music, la tercer pel\u00edcula en la saga de Keanu Reeves y Alex Winter con direcci\u00f3n de Ed Solomon, y te cuento todo lo que necesitas saber al respecto.\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIkIfdCwb0/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIkIfdCwb0/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIkIfdCwb0/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIkIfdCwb0/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIkIfdCwb0/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "DELCARAJO TV",
            "tags": [
                "juanito say",
                "delcarajo",
                "delcarajo teve",
                "delcarajo tv",
                "keanu reeves",
                "bill & ted face the music",
                "alex winter",
                "bill and ted 3 review",
                "rese\u00f1a retro",
                "rese\u00f1a bill y ted",
                "bill y ted",
                "bill y ted 3",
                "bill y ted trailer espa\u00f1ol",
                "bill y ted pelicula completa en espa\u00f1ol",
                "bill y ted trailer",
                "bill y ted 2",
                "bill y ted espa\u00f1ol latino",
                "bill y ted curiosidades",
                "bill and ted face the music",
                "bill & ted 3",
                "samara weaving",
                "william sadler",
                "brigette lundy-paine",
                "bill and ted",
                "face the music"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "BILL AND TED FACE THE MUSIC es la mejor pel\u00edcula del a\u00f1o y te explico por que\u2026 | RESE\u00d1A",
                "description": "Por fin se estreno Bill and Ted Face the Music, la tercer pel\u00edcula en la saga de Keanu Reeves y Alex Winter con direcci\u00f3n de Ed Solomon, y te cuento todo lo que necesitas saber al respecto.\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
            },
            "defaultAudioLanguage": "zxx"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT13M45S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "73432",
            "likeCount": "4616",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "352"
        }
    }
]