[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "2Jdv7DSif85njjqaB9M248vluqo",
        "id": "5IfgeI0QRig",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2022-03-08T15:56:31Z",
            "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
            "title": "El d\u00eda en que la franquicia de STAR WARS muri\u00f3...",
            "description": "Con varios de los \u00faltimos proyectos de Star Wars, parece que los fans no vienen muy contentos, y \"El Libro de Boba Fett\" ser\u00e1 un antes y un despu\u00e9s para la saga de \"La Guerra de las Galaxias\".\n\n#StarWars\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\nTwitch \u27a5 http://twitch.tv/juanitosay\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IfgeI0QRig/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IfgeI0QRig/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IfgeI0QRig/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IfgeI0QRig/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IfgeI0QRig/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "DELCARAJO TV",
            "tags": [
                "juanito say",
                "delcarajo",
                "delcarajo tv",
                "star wars",
                "kylo ren",
                "el libro de boba fett",
                "the book of boba fett",
                "george lucas",
                "luke skywalker",
                "mark hamill",
                "guerra de las galaxias",
                "the top comics",
                "the force awakens",
                "jj abrams",
                "star wars eclipse",
                "star wars 8",
                "darth vader",
                "star wars rebels",
                "la guerra de las galaxias",
                "los \u00faltimos jedi",
                "the last jedi",
                "rese\u00f1a",
                "curiosidades",
                "review",
                "anakin skywalker",
                "el fin de star wars",
                "la muerte de star wars"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "El d\u00eda en que la franquicia de STAR WARS muri\u00f3...",
                "description": "Con varios de los \u00faltimos proyectos de Star Wars, parece que los fans no vienen muy contentos, y \"El Libro de Boba Fett\" ser\u00e1 un antes y un despu\u00e9s para la saga de \"La Guerra de las Galaxias\".\n\n#StarWars\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\nTwitch \u27a5 http://twitch.tv/juanitosay\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT10M30S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "18431",
            "likeCount": "1413",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "194"
        }
    }
]