[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "q3HgN2KdAiEmfeC1WwC_hNJax8E",
        "id": "2FrIdSqsEU8",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2020-10-24T21:51:59Z",
            "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
            "title": "EL TREMENDO ERROR DE BORAT 2: No es una pel\u00edcula de Borat...",
            "description": "\u00bfEs #Borat 2 una digna secuela del cl\u00e1sico de 2006? \u00bfSigue siendo pol\u00edticamente incorrecta? \u00bfO quiz\u00e1s esta pel\u00edcula es pol\u00edticamente \"correcta\"...?\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FrIdSqsEU8/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FrIdSqsEU8/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FrIdSqsEU8/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FrIdSqsEU8/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FrIdSqsEU8/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "DELCARAJO TV",
            "tags": [
                "juanito say",
                "delcarajo",
                "delcarajo teve",
                "delcarajo tv",
                "borat 2",
                "borat 2 trailer",
                "sacha baron cohen",
                "borat 2 rese\u00f1a",
                "borat",
                "review",
                "borat 2 review",
                "rese\u00f1a",
                "borat 2020",
                "amazon prime",
                "trailer",
                "borat 2 espa\u00f1ol",
                "espa\u00f1ol",
                "borat 2 critica",
                "borat secuela",
                "borat 2 pelicula",
                "borat 2 trailer 2020",
                "amazon prime video",
                "new borat movie",
                "maria bakalova",
                "borat rudy giuliani",
                "rudy giuliani",
                "rudolph giuliani"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "EL TREMENDO ERROR DE BORAT 2: No es una pel\u00edcula de Borat...",
                "description": "\u00bfEs #Borat 2 una digna secuela del cl\u00e1sico de 2006? \u00bfSigue siendo pol\u00edticamente incorrecta? \u00bfO quiz\u00e1s esta pel\u00edcula es pol\u00edticamente \"correcta\"...?\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
            },
            "defaultAudioLanguage": "zxx"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT15M30S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "111109",
            "likeCount": "5619",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "958"
        }
    }
]