[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "nQiVUghk5nxZy5hjqvqKncMPhaU",
        "id": "4BHGlPjIjks",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-06-26T02:52:02Z",
            "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
            "title": "El extra\u00f1o caso de IVANA NADAL: La influencer mas PELIGROSA del mundo...",
            "description": "Ivana Nadal comenz\u00f3 como conductora de TV y modelo, pronto muto a \"influencer\" y eventualmente se transformo en una chamana delirante c\u00f3smica que va en contra de toda l\u00f3gica.\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\nTwitch \u27a5 http://twitch.tv/juanitosay\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BHGlPjIjks/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BHGlPjIjks/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BHGlPjIjks/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BHGlPjIjks/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BHGlPjIjks/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "DELCARAJO TV",
            "tags": [
                "juanito say",
                "delcarajo",
                "delcarajo tv",
                "ivana nadal",
                "ivana nadal covid",
                "ivana nadal bronquitis",
                "ivana nadal enfermedades",
                "ivana nadal bendita",
                "ivana nadal solta a tu hijo",
                "ivana nadal orzuelo",
                "ivana nadal historias",
                "ivana nadal lam",
                "ivana nadal instagram",
                "ivana nadal entrevista",
                "ivana nadal vibrar alto",
                "ivana nadal hisopado",
                "argentina",
                "los \u00e1ngeles de la ma\u00f1ana",
                "\u00e1ngel de brito",
                "yanina latorre",
                "far\u00e1ndula nacional",
                "actores famosos"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "El extra\u00f1o caso de IVANA NADAL: La influencer mas PELIGROSA del mundo...",
                "description": "Ivana Nadal comenz\u00f3 como conductora de TV y modelo, pronto muto a \"influencer\" y eventualmente se transformo en una chamana delirante c\u00f3smica que va en contra de toda l\u00f3gica.\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\nTwitch \u27a5 http://twitch.tv/juanitosay\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT21M13S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "92525",
            "likeCount": "6271",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "1147"
        }
    }
]