[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "FDEdl8KzmonFE99GVdETzBAOL1w",
        "id": "JuXRFypbNjM",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2018-10-17T02:52:21Z",
            "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
            "title": "EL RUBIUS NOS ENGA\u00d1O A TODOS: Virtual Hero no es un anime | Rese\u00f1a Delcarajo",
            "description": "Por fin Rubius (Ruben Doblas) presento su \"anime\" VIRTUAL HERO en Movistar+, pero... \u00bfes realmente un anime o que es? Descubrilo en esta Rese\u00f1a Delcarajo.\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\n\u25ba SE UN PATREON DELCARAJO \u27a5 https://patreon.com/juanitosay\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://tienda.freakshowtv.com.ar\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\nFacebook \u27a5 http://facebook.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@freakshowtv.com.ar\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuXRFypbNjM/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuXRFypbNjM/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuXRFypbNjM/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuXRFypbNjM/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuXRFypbNjM/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "DELCARAJO TV",
            "tags": [
                "juanito say",
                "delcarajo",
                "rubius",
                "el rubius",
                "virtual hero",
                "capitulos virtual hero",
                "rese\u00f1a virtual hero",
                "virtual hero review",
                "anime rubius",
                "virtual hero capitulo 1 en espa\u00f1ol",
                "virtual hero cap 1 serie espa\u00f1ol",
                "mago de oz",
                "elrubiusomg de rub\u00e9n a rubius - documental completo - virtual hero",
                "virtual hero espa\u00f1ol",
                "rubius anime",
                "elrubiusomg",
                "elrubius",
                "humor",
                "risa",
                "risas",
                "comedia",
                "virtual hero anime",
                "virtual hero capitulo 1",
                "virtual hero capitulo 1 espa\u00f1ol",
                "de ruben a rubius",
                "analisis"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "EL RUBIUS NOS ENGA\u00d1O A TODOS: Virtual Hero no es un anime | Rese\u00f1a Delcarajo",
                "description": "Por fin Rubius (Ruben Doblas) presento su \"anime\" VIRTUAL HERO en Movistar+, pero... \u00bfes realmente un anime o que es? Descubrilo en esta Rese\u00f1a Delcarajo.\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\n\u25ba SE UN PATREON DELCARAJO \u27a5 https://patreon.com/juanitosay\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://tienda.freakshowtv.com.ar\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\nFacebook \u27a5 http://facebook.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@freakshowtv.com.ar\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
            },
            "defaultAudioLanguage": "zxx"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT6M33S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": false,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "99455",
            "likeCount": "4857",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "862"
        }
    }
]