[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "YkCjLiljqOy__2HtVNAgBcYVLqs",
        "id": "KaZzV8alxbg",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-04-14T16:22:12Z",
            "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
            "title": "Ya vi MORTAL KOMBAT (2021) y \u00bfes PEOR que la original? | Rese\u00f1a y an\u00e1lisis con spoilers",
            "description": "Por fin se estreno #MortalKombat (2021), pero... \u00bfes mejor o peor que la cl\u00e1sica de 1995? Dale play que te cuento todo.\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KaZzV8alxbg/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KaZzV8alxbg/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KaZzV8alxbg/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KaZzV8alxbg/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/KaZzV8alxbg/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "DELCARAJO TV",
            "tags": [
                "juanito say",
                "delcarajo",
                "delcarajo teve",
                "delcarajo tv",
                "mortal kombat rese\u00f1a 2021",
                "mortal kombat 2021 rese\u00f1a",
                "mortal kombat",
                "mortal kombat 2021",
                "scorpion",
                "mortal kombat movie",
                "sub zero",
                "mortal kombat trailer",
                "mortal kombat trailer 2021",
                "mk",
                "mk11",
                "mortal kombat movie trailer",
                "reaction",
                "cole young",
                "hbo",
                "mileena",
                "fatality",
                "raiden",
                "rese\u00f1a",
                "cr\u00edtica",
                "opini\u00f3n",
                "cine",
                "pel\u00edcula",
                "c\u00f3mic",
                "mortal kombat pel\u00edcula",
                "mortal kombat reboot",
                "mortal kombat pelicula"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "Ya vi MORTAL KOMBAT (2021) y \u00bfes PEOR que la original? | Rese\u00f1a y an\u00e1lisis con spoilers",
                "description": "Por fin se estreno #MortalKombat (2021), pero... \u00bfes mejor o peor que la cl\u00e1sica de 1995? Dale play que te cuento todo.\n\n\u25ba TUS 10 SEGUNDOS \u27a5 https://tus10segundos.com/products/delcarajotv\n\u25ba SE PARTE DEL TEAM DELCARAJO:\n\u27a5 https://youtube.com/channel/UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q/join\n\u25ba TIENDA DELCARAJO \u27a5 http://delcarajo.net\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
            },
            "defaultAudioLanguage": "es"
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT10M7S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "121673",
            "likeCount": "7163",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "937"
        }
    }
]