[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "nncyd-7S_QI-BSY21A8_dpi9Jok",
        "id": "ApOD9UBrGDo",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-10-16T16:15:22Z",
            "channelId": "UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg",
            "title": "\u00a1Instalan C\u00c1MARAS en la CASA de Brian Laundrie!",
            "description": "Los medios han publicado im\u00e1genes el d\u00eda de ayer 15 de Octubre,  del padre de Brian Laundrie, de 62 a\u00f1os, trabajando en la instalaci\u00f3n de la c\u00e1mara  que monta junto a la puerta principal de la casa.\n\nLas im\u00e1genes luego muestran a Chris Laundrie yendo por su camino de entrada para recoger  el correo y luego vuelve a entrar sin decir nada.\n\nSI TE GUST\u00d3 EL V\u00cdDEO NO OLVIDES APOYAR AL CANAL DEJANDO TU LIKE Y SUSCRIBI\u00c9NDOTE, PARA AS\u00cd PODER CREAR Y SUBIR M\u00c1S CONTENIDO.\n\nSuscr\u00edbete\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg\n\nFacebook\u25ba https://www.facebook.com/ermisterios\n\n#GabbyPetito #BrianLaundrie #VanLife",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApOD9UBrGDo/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApOD9UBrGDo/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApOD9UBrGDo/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApOD9UBrGDo/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApOD9UBrGDo/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "ER Misterios",
            "tags": [
                "caso gaby petito",
                "gabby petito",
                "el caso de gabby petito",
                "brian laundrie muerto",
                "brian laundrie encontrado",
                "brian laundrie profugo",
                "brian laundrie hoy",
                "brian laundrie camaras",
                "casa de brian laundrie",
                "brian laundrie padres",
                "brian laundrie hermana",
                "gaby petito padres",
                "gabby petito madre",
                "gabby petito mama",
                "gaby petito familia",
                "brian laundrie abogado",
                "laundrie abogado",
                "gaby petito autopsia",
                "gabby petito cenizas",
                "padre de brian laundrie instala camaras"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\u00a1Instalan C\u00c1MARAS en la CASA de Brian Laundrie!",
                "description": "Los medios han publicado im\u00e1genes el d\u00eda de ayer 15 de Octubre,  del padre de Brian Laundrie, de 62 a\u00f1os, trabajando en la instalaci\u00f3n de la c\u00e1mara  que monta junto a la puerta principal de la casa.\n\nLas im\u00e1genes luego muestran a Chris Laundrie yendo por su camino de entrada para recoger  el correo y luego vuelve a entrar sin decir nada.\n\nSI TE GUST\u00d3 EL V\u00cdDEO NO OLVIDES APOYAR AL CANAL DEJANDO TU LIKE Y SUSCRIBI\u00c9NDOTE, PARA AS\u00cd PODER CREAR Y SUBIR M\u00c1S CONTENIDO.\n\nSuscr\u00edbete\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg\n\nFacebook\u25ba https://www.facebook.com/ermisterios\n\n#GabbyPetito #BrianLaundrie #VanLife"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT2M17S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "21038",
            "likeCount": "398",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "173"
        }
    }
]