[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "i41-WJDgjDnkmIqo7IcmZWH8b6Q",
        "id": "WnIMHc9qHmA",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-11-18T18:44:21Z",
            "channelId": "UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg",
            "title": "PADRE de Gabby Petito HABLA sobre la relaci\u00f3n de su HIJA y Brian Laundrie (VIDEO)",
            "description": "SI TE GUST\u00d3 EL V\u00cdDEO NO OLVIDES APOYAR AL CANAL DEJANDO TU LIKE Y SUSCRIBI\u00c9NDOTE, PARA AS\u00cd PODER CREAR Y SUBIR M\u00c1S CONTENIDO.\n\nSuscr\u00edbete\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg\n\nFacebook\u25ba https://www.facebook.com/ermisterios\n\nM\u00fasica\u25ba https://www.youtube.com/watch?v=ttx-KwDSRgg&list=PLz-EO5NkwaYZJpdeX7L-H67VAbMrQ_Zti&ab_channel=PowerMusicFactory",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnIMHc9qHmA/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnIMHc9qHmA/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnIMHc9qHmA/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnIMHc9qHmA/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnIMHc9qHmA/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "ER Misterios",
            "tags": [
                "gaby petito",
                "brian laundry",
                "familia"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "PADRE de Gabby Petito HABLA sobre la relaci\u00f3n de su HIJA y Brian Laundrie (VIDEO)",
                "description": "SI TE GUST\u00d3 EL V\u00cdDEO NO OLVIDES APOYAR AL CANAL DEJANDO TU LIKE Y SUSCRIBI\u00c9NDOTE, PARA AS\u00cd PODER CREAR Y SUBIR M\u00c1S CONTENIDO.\n\nSuscr\u00edbete\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg\n\nFacebook\u25ba https://www.facebook.com/ermisterios\n\nM\u00fasica\u25ba https://www.youtube.com/watch?v=ttx-KwDSRgg&list=PLz-EO5NkwaYZJpdeX7L-H67VAbMrQ_Zti&ab_channel=PowerMusicFactory"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT1M26S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "17388",
            "likeCount": "568",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "77"
        }
    }
]