[
    {
        "kind": "youtube#video",
        "etag": "ko4DkEG5EKWAzw5a_SLuByWA2cE",
        "id": "Byl6B8MGjHQ",
        "snippet": {
            "publishedAt": "2021-06-30T17:15:28Z",
            "channelId": "UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg",
            "title": "\u00bfQui\u00e9n Era El Hombre De Negro? La Misteriosa DESAPARICI\u00d3N de Trevor Deely",
            "description": "Trevor Deely desapareci\u00f3 en diciembre de 2000, del centro de la ciudad de Dubl\u00edn.\nNo ha habido pistas sobre lo que le sucedi\u00f3 al desaparecido Trevor Deely, desapareci\u00f3 por completo mientras caminaba a casa a las 4 am despu\u00e9s de una fiesta de Navidad.\nSin embargo, en CCTV hay una pista, una persona misteriosa interactu\u00f3 y lo sigui\u00f3 a casa esa noche.\n\nSI TE GUST\u00d3 EL V\u00cdDEO NO OLVIDES APOYAR AL CANAL DEJANDO TU LIKE Y SUSCRIBIENDO, PARA AS\u00cd PODER SUBIR M\u00c1S CONTENIDO.\n\nSuscr\u00edbete\u25bahttps://www.youtube.com/channel/UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg\n\n#TrevorDeely #Desaparicion #CasoNoResuelto",
            "thumbnails": {
                "default": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Byl6B8MGjHQ/default.jpg",
                    "width": 120,
                    "height": 90
                },
                "medium": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Byl6B8MGjHQ/mqdefault.jpg",
                    "width": 320,
                    "height": 180
                },
                "high": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Byl6B8MGjHQ/hqdefault.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 360
                },
                "standard": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Byl6B8MGjHQ/sddefault.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 480
                },
                "maxres": {
                    "url": "https://i.ytimg.com/vi/Byl6B8MGjHQ/maxresdefault.jpg",
                    "width": 1280,
                    "height": 720
                }
            },
            "channelTitle": "ER Misterios",
            "tags": [
                "essar",
                "rock",
                "trevor deely",
                "basado en hechos reales",
                "irlanda",
                "dublin",
                "fiesta de navidad",
                "caso abierto",
                "caso sin resolver",
                "misterio sin resolver",
                "desaparicion sin resolver",
                "misterios reales",
                "casos en espa\u00f1ol",
                "documental en espa\u00f1ol",
                "camaras de vigilancia",
                "cold case",
                "persona desaparecida",
                "real",
                "verdadero",
                "grand canal",
                "embajada",
                "cctv",
                "imagenes de camaras de seguridad",
                "donde esta",
                "asesinado",
                "resuelto",
                "casos resueltos",
                "paranormal",
                "hombre de negro",
                "casos no resueltos",
                "caso jessica chambers"
            ],
            "categoryId": "24",
            "liveBroadcastContent": "none",
            "localized": {
                "title": "\u00bfQui\u00e9n Era El Hombre De Negro? La Misteriosa DESAPARICI\u00d3N de Trevor Deely",
                "description": "Trevor Deely desapareci\u00f3 en diciembre de 2000, del centro de la ciudad de Dubl\u00edn.\nNo ha habido pistas sobre lo que le sucedi\u00f3 al desaparecido Trevor Deely, desapareci\u00f3 por completo mientras caminaba a casa a las 4 am despu\u00e9s de una fiesta de Navidad.\nSin embargo, en CCTV hay una pista, una persona misteriosa interactu\u00f3 y lo sigui\u00f3 a casa esa noche.\n\nSI TE GUST\u00d3 EL V\u00cdDEO NO OLVIDES APOYAR AL CANAL DEJANDO TU LIKE Y SUSCRIBIENDO, PARA AS\u00cd PODER SUBIR M\u00c1S CONTENIDO.\n\nSuscr\u00edbete\u25bahttps://www.youtube.com/channel/UCZJ8Vxj-MdzcTQ8I5yQfujg\n\n#TrevorDeely #Desaparicion #CasoNoResuelto"
            }
        },
        "contentDetails": {
            "duration": "PT11M53S",
            "dimension": "2d",
            "definition": "hd",
            "caption": "false",
            "licensedContent": true,
            "contentRating": {},
            "projection": "rectangular"
        },
        "status": {
            "uploadStatus": "processed",
            "privacyStatus": "public",
            "license": "youtube",
            "embeddable": true,
            "publicStatsViewable": true,
            "madeForKids": false
        },
        "statistics": {
            "viewCount": "669",
            "likeCount": "38",
            "favoriteCount": "0",
            "commentCount": "8"
        }
    }
]